有無人唔要PS4 Pro可以讓比我

利申左先 屋企冇乜錢買PS4
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買PS4

買部PS4 Pro幾千蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾千蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手PS4 Pro讓出黎 (只要Pro)
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港回歸祖國外
其中一個細細地ge願望就係想自己有部打到FIFA既PS4 等自己生活冇咁頹廢

你搞好入台證我就讓俾你

入台證問題

無錢買部ps2囉

點解要指明要pro？

打Fifa slim都夠打啦

完來樓主係大陸仔，無錢唔去搵想打免費機

指明要pro
負皮 上一頁

冇錢仲指定要PRO

我有錢都仲係用緊普通機咋你鹵味

我仲玩緊ps2

/choosingbeggars

喱個世界有樣嘢叫返工

死窮撚

我有一部呀, 無盒你要唔要
3000蚊包一手制, 同埋Fifa
包安裝

叫祖國送比你

幾千蚊食到一個星期了 - 幾千蚊我一家食成個月啦

窮撚

焗爐

大種乞衣

點解唔指明PS5

假膠，blocked